麻煩admin 可否留意下 會員谷德昭勁 所出嘅囡囡鹹濕post?

呢個會員經常喺其他台張貼有關囡囡身材嘅post 嘩眾取寵
實在係忍無可忍
最新例子

呢隻醫生好撚正 好想比佢瘋狂開刀做手術 玩弄我啲內臟🤪

希望admin 可以密切監察呢個會員出post 狀況
將適當po 移返適當嘅台
謝謝

收嗲啦你

無人叫你睇

收檔啦柒頭

推到畀admin 睇到

你又知佢無留意

你唔係唔知連狗成日調鳩呀谷sir啲post呀

推

in 谷sir, we trust

樓主好似係同性戀人士

屌你條戇鳩死撚開啦

【有基圖】荃灣碼頭男子墮海 大隻佬EU落海救人

點睇

有篇新聞喺到 而且係關時事
根本同嗰條友嘅post 唔同

我唔出聲佢都唔做嘢

點睇入面條仔

我主要睇樣 唔多啱

負乜撚嘢皮?
尊登出錯台唔使屌㗎

呀蛆呢？汪明荃呢？

谷sir都搞 一係gay一係閪女人

sir 佢條毛 撚知佢乜水
總之就要調走佢啲唔拉更嘅post

又係個正義垃圾撚

傻閪